已經過左十幾個鐘 泛民救到人未

泛民你救到人
區選以你優先

分化仆街
拉

之前推人送頭
而家搞到咁就唔知去晒邊

救唔救到人係黑警嗰邊話事

講堅直升機撤離

咁佢可以幫到幾多手
我只係唔想班手足有事

1. 救人先 檢討後
2. 唔完美 理性講
3. 多體諒 少怪責
4. 遇分化 冷處理
辛苦po主 知你心急
不過唔同人一齊救人更重要，唔止泛民！

態度正確